---
aid: 9025
zid: 599026
title: "江湖的末日，元老院之怒，剿灭武林"
author: 六必治
date: 2015-06-28 16:29:21+07:00
lastmod: 2015-07-01 00:18:00+07:00
---

六必治 于 2015-6-28 16:29:21 发表了：

陆小凤倒了下去，神情还停留在不羁的那刻，但是血已经从胸中溅出，就这样死了吗？

他有点愕然。不可能！

天下没人能够杀了陆小凤。

宫九

不能，

木道人

不能，甚至

西门吹雪

也不能。

这世上，应该没有

灵犀一指

挡不住的兵器，可是击中他的是什么？

他听到了“呯”的一声脆响，然后血就流了出来。太快了，竟然比西门的剑还要快，

却又比

叶孤城

的剑更利，他甚至都没有看到那人出招的痕迹。

他挣扎着抬起头，望向眼前的那人。那人身高六尺，髡发，

全身隐藏在绿色和墨色混搭的外衣之下，眼部带着奇怪的透明眼罩。手中正握着那件奇怪的兵器。

陆小凤觉得那应该是件火器，但是没见到释放时的白烟。

“我听闻西门的乌鞘剑，乃千年寒铁所铸，取天火锤炼七七四十九天而成。不知阁下的兵器所来何处？”

第一次觉得呼吸如此吃力。

“来处？呵，

沙漠之鹰

。不是 0.375 的珍藏版。流水线生产”

陆小凤听不太明白他的话，但是有个问题他一定要弄明白。

“我想我陆小凤只能走到这了吧，在我死前，希望阁下能告知我几个问题”

那人不语。

这时从那人身后走来一人，俯身低语“首长，何必与此贼饶舌，杀了便是”

声音略显阴柔，有些刺耳，这是...岳不群!？

"岳不群，是你？"

“正是我”那人抬起头来，目光如刀。

“既然你呼他为首长，想必这些人便是髡贼了。我陆小凤，一生浪荡，行事不拘一格。但唯有这有辱社稷，有

损我华夏之事，从不曾做”说到这里，胸口一阵刺疼，口中腥咸。“你这

阉人

，竟然与髡贼合污.....”

岳不群的脸上阴晴不定“尔等武林小贼，不识时务。竟暗伏兵甲于首长行在，欲行不轨之事。首长之怒，

甚于雷霆，此欲剿灭武林各派。劝尔勿要螳臂当车，若你说出

西门吹雪

的所在或可免死“

听到这里，陆小凤笑了，笑的潇洒俊逸，四条眉毛也舒展开了。然后他咳了起来，每一声都沉重的像铅块。

但见那髡贼走向前来，摘下眼前的眼罩，对上他的目光。

”记住我的名字，叶孟言，阴曹地府，你若不甘，可来找我。岳不群“

”在”

“此人交与你。还有我听闻，

恒山派

现任掌门

令狐冲

曾是门下弟子，可有此事？“

”是的，首长。还请首长放心，

恒山派

在行在之事，我亦有耳闻。我必清理恒山满门，以谢元老院“

”那便好“

夕阳照在陆小凤的脸上，一片腥红。这便是江湖的落日了吧，他想。

晚霞中，叶孟言和他的小队越走越远，消失在暮色中。

---

六必治 于 2015-6-28 16:30:02 发表了：

忘记说了，是转自贴吧

---

欢乐原始人 于 2015-6-28 17:37:14 发表了：

女侠们被杀害了！不！！！！

---

neo5231629 于 2015-6-28 17:50:07 发表了：

被沙漠之鹰命中。。。还是胸部。。。还能说这许多废话，果然是大侠。。。

---

688ii 于 2015-6-28 17:57:09 发表了：

> neo5231629 发表于 2015-6-28 17:50
>
> 被沙漠之鹰命中。。。还是胸部。。。还能说这许多废话，果然是大侠。。。

胸部中弹如果不是心脏，救活可能还是比较大的。

---

neo5231629 于 2015-6-28 18:02:29 发表了：

> 688ii 发表于 2015-6-28 17:57
>
> 胸部中弹如果不是心脏，救活可能还是比较大的。

我对沙鹰威力的印象似乎是大于自动步枪~~

---

liutom2 于 2015-6-28 18:28:42 发表了：

> 688ii 发表于 2015-6-28 17:57
>
> 胸部中弹如果不是心脏，救活可能还是比较大的。

确实，如果没打中要害部位，居然只有 16%的概率会死

---

御驾亲征永历帝 于 2015-6-28 18:34:46 发表了：

> 688ii 发表于 2015-6-28 17:57
>
> 胸部中弹如果不是心脏，救活可能还是比较大的。

那得具体看是什么枪什么子弹……

---

qarc 于 2015-6-28 22:06:05 发表了：

元老院对于恒山派的妹子们有多大的念想……

---

真红骑士 于 2015-6-28 23:17:56 发表了：

> neo5231629 发表于 2015-6-28 09:50
>
> 被沙漠之鹰命中。。。还是胸部。。。还能说这许多废话，果然是大侠。。。

.375 马格南的，最小的沙鹰，不是各种游戏里的.50AE 版

---

解放军席卷亚洲 于 2015-6-29 15:46:15 发表了：

开玩笑.357 马格努姆的威力，打中胸部不立马死也基本不可能再墨迹一段话了……

---

a2808028 于 2015-6-29 17:54:08 发表了：

> 解放军席卷亚洲 发表于 2015-6-29 15:46
>
> 开玩笑.357 马格努姆的威力，打中胸部不立马死也基本不可能再墨迹一段话了……

大侠有内功，可以撑住多叽歪一会儿，属于生命力顽强的个体

---

khui1984 于 2015-6-30 16:17:16 发表了：

发布禁武令!

然后就等着七剑下天山了!

---

rtooer 于 2015-6-30 23:16:38 发表了：

> 真红骑士 发表于 2015-6-28 23:17
>
> .375 马格南的，最小的沙鹰，不是各种游戏里的.50AE 版

胸口一枪，肺都成了破口袋，能废话这么多真是奇迹

---

杰肯斯凯 于 2015-7-1 00:18:25 发表了：

女侠们被杀害了！不！！！！

---
